游清源 美國防部狂踩中共「講就天下無敵，打就輸到仆直」？

游清源
美國防部狂踩中共「講就天下無敵，打就輸到仆直」？
（游清源）
20210318

852郵報
286K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：US Navy）

共產黨落毒政權屌你老母🖕

屌你老母臭閪共產黨🖕